新鮮出爐！英國下議院發表有關假新聞嘅研究報告

【我自己翻譯】
2017年9月，英國下議院嘅數碼、文化、媒體及體育委員會展開有關不實資訊及「假新聞」嘅調查，報告今日出爐。
報告呼籲：
確立法律責任，要求科技公司打擊佢地網站上面嘅有害或非法內容；
訂立倫理守則，界定何為有害內容；
由獨立監管部門負責監察科技公司，並賦予該部門法律權力，對違反倫理守則嘅公司採取法律行動。未能打擊有害內容嘅公司將面臨巨額罰款。

報告全文：
網頁版

pdf版

push

其實要啦
社交媒體底下，國家嘅文化價值同觀點都可以任意俾外國操控同影響
根本係反智

但官僚嘅結果就只會加美資科技公司稅
假消息繼續出現

Pish

pish

英國研究喎......